第一次出黎打工,想問下關於強積金d野

腦細話人工過x就公司幫我供,唔過就自己供
自己供即係乜意思?係咪要搞d乜手續?

唔供就公司唔會請你

我問緊自己供既話要做乜?

入職會比form你填啦